點解咁多人覺得讀 psychology就係識掌握人心？

係職場上成日有人話:嘩,好勁阿,你係咪識睇穿人既心?

有 d 就話:你係咪識睇穿我既心?

10個有7個人咁問我各位讀 psy 既巴絲有冇試過？

利申:psy 出身

如果少少都睇唔出 咁讀嚟有乜用？

自學psy
真係識睇少少
唔識嘅話建議你買嗰兩本FBI睇睇

有撚用咩
咪又係乞食

唔好咁啦，唔想面對

乞食就識

on9

門面野寒暄兩句姐

睇哩到d人就知咩叫psy都唔撚知

利申： degree讀psy

d人9up兩句揾下話題你就信到十足十

咁讀黎做咩?型d?

被人研究

你係咪咁冇幽默感
講下笑都咁認真
人地嗌靚仔埋黎睇埋黎揀你又真係靚仔啦喎?

psyc jj 表示我出返去背書先喇

讀過intro psy 多野背到仆街
不過真心好玩 特別係堆實驗

就好似好多人覺得讀IT就識整冷氣一樣

讀psy見工俾人當異類

有啲似finding memo入面，啲人叫丑魚講笑

男朋友讀psy
好多事我諗咩想做啲咩佢都知都估到

你諗咩想做d咩佢一樣都估唔到就唔好話係你男朋友啦。。
我無讀psy都知我女朋友想做咩啦大佬

例牌吹下水啫 你估人哋真心以為你讀心神探咩

係囉 打開個話題姐

上面一堆人認為FBI果 d 書就係 psychology